 23:06, 14 февраля 2019
Спасенного под завалами вМагнитогорске младенца выписали избольницы
11-месячного Ваню Фокина, которого вытащили из-под завалов рухнувшего дома в Магнитогорске, выписали из больницы. Об этом сообщает «Российская газета».Малыш, которому 16 февраля исполнится год, покинул московский НИИ неотложной детской хирургии и травматологии, более известный как клиника Рошаля. Он попал к врачам с закрытой травмой головы, множественными переломами, обморожением и общим переохлаждением. Три недели он провел в реанимации.Также существовал риск ампутации ноги, но врачам удалось спасти поврежденную конечность ребенка.Спасатели обнаружили и вытащили младенца из-под обломков дома в Магнитогорске спустя 30 часов после обрушения. Все это время ребенок лежал в кроватке при 30-градусном морозе.Взрыв газа в жилом доме в Магнитогорске произошел ранним утром 31 декабря 2018 года. Спасательная операция завершилась только 3 января. В результате обрушения части подъезда погибли 39 человек. Следствие неоднократно отвергало версию теракта.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
